[四月新番]Frame Arms Girl 討論區

官網:

裝unblock youku可以睇:

壽屋為左賣公仔可以去到幾盡

睇完唔知會唔會開新坑

好想買隻玩下

好撚貴
成四舊水一隻
玩開高達嘅表示諗緊入唔入坑好

四舊水唔貴啊,不過唔係幾鍾意佢個露底褲設計
唔知依家walkin入啲舖頭有冇得買

我都擔心呢樣

ins一定有

ins係咩

現時點，前日行完見到有

聽日去睇下 射射你

覺得女主角最正

好早儲晒成套，就破產

痴線佬

feel 到女主都會出模型

ed支槍係fag設計師島田嘅同人轟雷改

其實邊度有得睇哂所有女女
有小小心動想儲

露底係個設計師惡趣味嚟
你睇強襲魔女/ 艦娘俾斯麥同歐根親王都係咁

除左最新嗰隻innocentia 同紅迅雷之外
動畫都出齊晒咁多隻

嚟啦買啦

睇完之後想睇返武裝神姬

果陣用4s影，同岩岩學玩改造
而家仲有幾盒係到未得閒砌

對呢隻野有興趣
邊度有?
幾錢?

你真係狗肉和尚嚟
咁親近女色

限定版嚟，比普通版只係唔同色同多d貼紙
大約700蚊
油麻地現時點有

其實唔抵，寧願買普通版油紅佢

女主正

諗緊買短劍定轟雷好

套野剩係睇女主已經夠

FAG

why not both

買隻試下水溫

Fag設計師島田

You too

唔好掛住睇女住
第一集點先

輕鬆野
FAG(隻公仔)用3DCG整,所以戰鬥畫面都唔會有太大問題
女女正

如果話差唔多類型,似係紙箱戰機個類

雖然係新聲優但係都唔錯
有d位砌開模型既話會明
當日常番睇

武裝神機精神續作

屌你呀konami

遲d壽屋出重製第一彈

周圍都是得轟雷
唔想要轟雷呀

去現時點2樓睇睇，有間好齊

去過呀

買新素體 可動性好似高啲

Amazon啦搵唔到現貨既話

壽屋個online shop其實係咪全部都有現貨

你想買邊隻

諗緊買轟雷定短劍好

見有眼既貼紙貼有啲淆底

本身有幾塊面已經整好咗
轟雷同短刀遲下都出Blu-ray 包埋素體

即係淨係得個本體,冇裝備?

係, 不過FAG可以用MSG武器包, 有好多野玩
遲下仲出隻識變身做電單車既狗
BTW 係早期特典Blu-ray先有素體

咁直接買盒模型好了

買咩唔緊要, 呢隻一定要買
暫時得佢有腳趾

轟雷AMIAMI賣 4130YEN

射射解答

訂咗白刃

其實比起FAG，個人對FA本身比較有興趣
堆MSG正到當AC咁玩都得
比笨大的同類產品有良心好多

MSG武器幾抵玩, 一種武器多種玩法
FA同FAG可以一齊玩

諗起傻仔G phone係淘寶買左枝高達模型(其實係MSG),係張單上面寫榴彈砲話點解唔運得黎香港

上級騎士巴諗好買邊隻未

聽日走行去啲舖頭睇睇先

留明聽日撞巴打

以經bookmark哂所有有fag嘅鋪頭，聽日放工就立即搵巴打你

就算真係撞到我都唔知係我啦

佢係咁賣廣告sell佢個壽屋鉗
壽屋既鉗好啲定God Hand好啲
用緊CPN-120

god hand for sure
貓店300
模型倉都係

btw
洗唔洗我每星期放上Google drive比人dl
最近放野放上癮

有喵dl

我講緊每動畫阿

1樓link都有Google drive版

咁照原定計畫聽日撞你先

睇完第一集，仲可以
但感覺如果係FA動畫化會仲好睇

FA唔夠FAG咁賺錢

呢套動畫同個post好危險 差d走去ami訂左隻魔鷲
好彩睇埋d開箱見到又砌又噴 即縮

唔知素組o唔ok買黎試下先

獸屋產品索組分色算唔錯

如果砌到呢個效果就fatfat

god hand同佢動畫入面其實係同一把嚟
只不過動畫果把係 壽屋MSG X GODHAND特別版（綠色柄）
型號都係spn-120
動畫咁賣廣告法肯定又一大班人走去搶
上次搶到要特登去日本先買到

素組非常ok

除左又貴又可動唔夠bb新line lbb 鬥既D-スタイル 之外

分身都OK

fyk 班鳩層而家一定好撚嬲

逼走晒神姬既人

想要walkure 版，壽屋不了

素組 ？

官方圖邊會係素組

上面有素組圖

唔見有短劍

屌你老母果然係做生意
手遊figure一炮過hard sell
差d就唔小心中伏

FAG有出手遊咩

剛公佈？

屌睇女豬手機個apps icon同臨開打前個人物配裝介面
再加埋打果屎條hp bar
你話佢之後唔會出手機驚me都唔信啦

唔是
不過me估好大機會出jer

仲有hard sell埋自己啲模型工具

不過講真香港的話我不如玩香港人整那隻機甲game
有米人大概一早已經開始玩BB

開始砌法國壽屋啲件都幾實下

係好實
有啲位可能要批一下

撳左落去先發現扯又扯唔出，唯有用力撳實佢

轟雷啲啡色件同官方成品圖隻色差好遠
不過同立繪差唔多色
早知買罐噴罐噴下

記得上左底灰先，之前唔記得左上，d膠比天拿水拿爆晒

條底褲水貼好難貼

係，無條貼得靚
反而自己慢慢遮蓋嚟噴仲簡單仲靚

係時候歡迎巴打入嚟模型post

ok

用上面個樽就可以貼貼服服

有用田宮牌個枝,痴線啡色底褲痴到好樣衰

唔熟上色點算好?

試下先啦
首先手油
其之噴罐
長玩就噴筆(加手油)

好過長谷川

長谷川跟說明書 都出事

買咗白刃，K島D人話白刃適合新手
希望唔難砌

一般呢啲砌完噴半消光就得
加口油

遲啲買隻フレズヴェルク＝アーテル同フレズヴェルク砌先呢兩隻幾靚仔

素組 上半身

唔知FAG素模係上線後噴半消光有無效果呢?

點會冇

曬親生女推post

樓上位呀清,勁呀!!

多謝
身邊班fd無人玩好寂寞

就快入坑

等我處理好堆uc野先

出左動畫應該會多左人入坑
好似我咁

我就算買都只會買FA
但係屋企已經無位擺

買買下會忍唔住想買埋傢私

你已經去到買突擊lily 同衫

d衫好撚貴

琴日經過猫店都差d 入坑 好彩銀包得廿蚊，睇下走左

對面有匯豐櫃員機呀

砌緊第一部

居然係買blue pulse版
邊到有

我前日行左成日連普通版都唔見有

我老豆送畀我㗎 我聽日幫你哋打聽吓

你就係女主角？

係父愛呀

之前見有部係黑獅子幾正 不過2014出

邊隻

深水埗嗰間？

貓店係系ssp

琴日去過買野

我老豆話FD送

好朋友

我想問下底褲個貼紙點樣黐？ 佢寫咩話軟化劑不過睇唔明日文

貼咗之後落下面樽野

剪張貼紙落黎浸水,等佢甩出黎移上去個模型上面
之後搽水貼軟化劑

thx ching 聽日出洗衣街買先

移左上模型到，抹乾水先上水貼軟化劑，薄薄地搽一下就好，
千奇唔好手多多 來回搽/補多幾次，一定爛

我支消光漆放左兩年洗唔洗買返支新？

開過既話應該要

其實噴唔噴消光好
感覺上啲肉色位好似唔洗消光咁

我覺塊面唔上消光好油

砌下一隻都係買定噴罐先砌
少上色有啲淆底

素組L在此

唔係今晚做咩

是呀 好似1點半

咁識賣廣告既

仲唔快啲買

搵唔返張圖 之前睇人直播個時有人些牙

啱啱放左行過肥趣，隻轟雷要400

其實邊到會最齊最多款睇/揀

隻野好得意

動畫版baselard好正 好想買Blu-ray特典版

Amiami買好似都平
貓店350左右

水貼底褲痴得唔好睇

睇完
又玩百合

今集好好笑
每集ed最後都有把武器睇

邊個毒撚😭

搵唔到貨 上網訂😭

上網訂唔計運費應該仲平

多d日常
少d戰鬥就好
今集臨尾都夾硬整場戰鬥

今日又去咗現時點2樓果間睇，入咗白刃呀屌
我用Amazon 買白刃，覺得好柒呀

想顧及埋啲想睇戰鬥既人掛 整個收集data既理由出黎整場戰鬥

話說Amazon jp買野運唔運香港的

無理過，我一直用tenso

頭先先發現 原來嗰隻藍色要係特別版藍色顏料 .....
就咁用mr color blue 會唔會有問題......

望到d色就覺奶野 全部唔係傳統高達紅白藍黑
以前買左成打都未開過spray 想油又用唔着

色呢啲溝就得架啦
噴油呢啲野
睇你長唔長玩啦
唔長玩買噴罐或手油就夠

你覺得隻色啱就去馬啦
跟本無可能買齊全部色

第一集等佐成個禮拜都冇繁體死死氣睇番簡體
女主好正 希望有佢著甲
把聲完全聽唔出係陽子
CV都是怪物
轟雷叫個下仲以為係井口
囉個鉗出黎大笑佐出聲
咁賣廣告都得

搵人幫我係日本買

鉗個位真係

推post

邊到入手

石硤尾啲鋪頭仔

今朝先發現， 膊頭嗰個關節卡/ 黐死咗
有冇巴打買過D散件

見盒模型入面有張卡仔可以訂返啲件,不過唔知運唔運香港

深常訊雷298

原來要膠水㗎？

可能佢做無縫?

我做緊無縫
因為頭髮嗰個位置真係頂唔順

把剪鉗其實好唔好用

咩黎嫁 係咪又係咩神姬

唔知,見上幾頁有呀清講係同godhand合作出個隻款黎
用緊godhand cpn-120感覺幾好

唔係,但係可以當差唔多既野

其實幾好

唔係幾識用,發覺直接鉗落黎都係會有白色痕
但係鉗出少少再慢慢鉗走粒水口又冇事

因為個鉗會屈到件模型水口白晒

一言驚醒洛克人
冇諗到呢樣野
成日覺得同直接鉗冇分別，冇留意仲有個框做支點

唔係貼住件剪？
n 年前買左把雙星金鉗 用到依家
開始 鈍鈍地 想換個把

一直用緊垃圾鉗 打磨地獄

係剪出少少，拎左件出嚟再貼住剪

之前試過貪懶，剪埋銅線，咩事都無
不過唔好試，聽講好易崩同爆

膠還膠 金屬還金屬
兩用好易出事

我知
只係剪完先發現拎錯鉗

屌
用叉電器抽插
出本題材

第一集都好似已經係咁，黐撚線

差滲線同上色

ho ball

第一集得一下
第二集直頭又蚊又插

上左色先滲線喎
上色前記得打底灰,
唔係會爆膠, 之前我隻轟雷就係爆到9彩
整左好撚耐先整好

死啦我好想幫佢買傢俬 , 巴打有冇啲咩傢俬模型推薦?

呢d？

類似呢啲
不過我未玩過

原來套動畫一直幫sharp賣廣告

作畫使唔使咁精細?

買黎當擺設

呢個梗嚟
年幾之前佢同啱啱出嘅stylet合作過

兩年既伏筆

除左猫店 仲有邊間多 frame arms girl 賣？

皆旺2樓有間都有少少

旨旺有咩
定係你講現時點

講錯野
現時點2樓有間有少少

深水埗福利係半個壽屋場啦

佢咪講左除左福利(猫店)囉
現時點果間成間都係壽屋野

貓店早上個禮拜睇都唔太多fag fa同msg就幾多下

貓店 同壽屋好似好老友
壽屋好似間唔中派人去貓店睇下
旺角行左好多間一盒都冇

現時點應該有

套野作畫超高質

吉姆好波

想支持下
但屋企冇位擺新模型

普通HG咁大隻

我諗買隻rg新安洲諗咗成年都仲未諗到擺邊度

結論：地價高拉低消費觀念，影響經濟發展

空間執下屋就有了

廣告好波！ 終於忍唔到手

ching ho ball

法國啲FA同FAG一樣size感覺上好似有啲奇怪

今日有新一集

賣廣告賣得好撚猖狂
綠毛同msg

頭先行街見到迅雷限定版但冇錢買……

幾銀

fresh skin limb ver. $432

原價連稅370 HKD
算唔算貴？

我通常計多20%送貨
差唔多啦

兩隻原型是腹黑

今集瘋狂賣廣告

支巨炮原來係光線型仲無得連射，我屌

白炮係射beam都預左
不過本來覺得佢係浮游炮型
點知無得連射

套動畫d戰鬥比我想像中好好多
係日常部分低b咗少少

幾歡樂呀

套野比我想像中有趣

好波

話說第三集睇落真係好似會出手機game咁

出啦好呀
我想玩返武裝神姬隻game
(唔係psp嗰隻)

又玩模型又玩抽蛋會破產呀

我見d人話白刃可動性一般，魔鷲最正個模最成熟？

係咪

唔識
但係魔鷲最多野玩

自爆icon呀

素體可動差唔多
但係魔鷲多好多件

已轉

轟雷，stylet最差，條裙郁唔到令到隻腳頂住成日甩

白刃其實唔差，同設定差唔多，
之前搶到斷左好耐貨，而家唔知，

魔鷲最新所以最成熟
但買魔鷲倒不如等6月買呢隻

有偏光電鍍，錢又差唔多

企都企唔穩

有股伏味，等睇實際素模表現先再決定買唔買

咪又係魔鷲換色

訂左

fag特點嚟
所以佢有跟支架

我直接買咗張枱返嚟畀佢坐

轟雷條裙真係

呢隻應該大把人衝
無訂者應該要等兩三次返貨先買到。。掛

反而對之後出隻橙色空戰女有興趣

ami仲有8折 狗衝啦

極平

現時點2樓果間仲有得訂460-480到

買完迅雷又要儲錢買佢

話時話 砌落質素比想像中好
本身以爲又鬆又輕仲易散

好緊,撳到手指痛

啲件好尖
打磨嗰陣時我隻手畀啲件吉到麻晒

咁細 又多圓位 好難磨
我攞筆刀刮晒 遲d加coat算

好多吉面

點解唔用番佢自已果隻貼?

試下其它
有d原廠無

Frame arm都買埋
Rice🙇

隻frame arms仲平過隻fag

一路無腦死追FAG但係冷靜諗返一隻FAG差唔多等於一盒MG

hg既件數 貴過mg

終於砌咗大部分
入線好煩

巴打呢部係邊到有現貨買

福利,見到得一盒

bm其實最好出online

.net平衡太渣

sor 講得唔清楚 我講緊盒女女

女女同人收
早幾個星期現時點見到700蚊,有啲貴

700 堅貴左啲好似
amiami sold out

論玩法一定係BM
多啲互動

屌，

700

題外話 突然想搵部紅迅雷

仆街我今日去買迅雷限定版畀人買走咗

買普通版算啦，果d肉色手腳好核突，居然比肉色鞋而唔係肉色腳掌

獵奇feel

btw 階旺2樓平D定係貓店平D？

原來皆旺有 之前睇錯左現時點

現時點2樓有
皆旺係我之前講錯,唔知有冇

皆旺2樓有少少，仲要貴
現時點果間同猫店比差唔多價，
但係唔想做聖鬥士同比人批鬥，所以多數去現時點

點解

即係現時點2樓/貓店就對了
btw現時點有無明確小小係邊間

ins2樓好似係淘返黎賣？

喵耳咪有腳掌囉

貓店性鬥士

要做性鬥士 要乜都批鬥

明明y店 做過既野（搵女拎盒模型影相），bandai做左無數次

等陣先
果單野我就撐貓店嘅
條柒頭人講就叫佢影女
放埋上網比人屌都好正常
加上本身間店都唔比人影相，比人屌怪得邊個

y店係講緊y_ studio

其實發生過咩事...?

哦sorry搭錯線
ym影女就冇野好講
我唔識講

買模型都咁多野搞

傳說，有條柒頭係fb報貓店價，拿呢件事本身好值得表揚嘅
不過佢之後就話有個好靚女嘅女店員
有班人唔信，叫佢影相，結果就真係影左
之後一堆聖鬥士加花生友屌條柒頭，初初佢都唔理，後期店主好似話要告佢佢就買埋花籃去道歉，好似係

唔知講咩好

可以講咩?
單野的確係貓店冇錯，不過最好唔好入貓店就係

btw博士唔好嬲啦

比較想去望下靚店員

點解最好唔好入貓店,我差唔多買親啲咩都係入面買

仲有冇相 勇士用血汗換番黎唔好曬

貓店既性鬥士 上兩個星期屌y店女員工拎住盒模型影相宣傳

因為貓店垃圾，最好真係唔好去

唔識評論

del幫你唔到

其實我講緊背囊果單野
話說有條友個背囊係唔知情嘅情況，
撞到佢d貨仲踩爛埋，
結果比雅典娜特登搵番cctv去cap佢圖
同打薄格放上Facebook批鬥

去貓店我揀就收鋪時去

已訂6月個隻

今集女主成日顏藝

本人出演姐

仲有格
係唔係差一個就齊人?

係，差骨架

加左00Q full saber改件同紅迷龍裝改件落去，
又幾夾

應該差魔鷲？

法國除左女主角之外班配fag既聲優全部都係唔太出名

棒下新人,賣下廣告,幾好丫

是呀

Base把聲好微妙 煩得黎又好正

agger

買模型送bluray

好似淨係多左啲水貼咁

分別：

百合解bug

等魔鷲出場

暫時都係最鐘意バーゼ

好cutecute

今集

godhand鬼魂

成半集賣GODHAND

啱啦，你買godhand剪你啲透明件仲好

女豬真係好gfable
俾野佢食就好快開心番

我淨知陽子太太今集節操又跌清光

用緊呢隻

新版果隻?

呢隻係新版，其實除咗個握位唔同咗有咩分別

舊版平頭，新版尖

未用過舊版唔知

睇完官方飛機片覺得自己砌得好柒

女仔都砌得好過我

BANDAI表示終於輪到你啦

賣鉗多過賣女囉

佢好似係強國盜版FAG改件？

鍾意平多啲

gay佬

唔鍾意太大,微微地突起最有線條美

今次我撐你

奈清好波

明明奈葉都大胸部嚟清s

停留左係a's

似係成隻出
好似龍桃子嗰種

水樹本人近乎係平

人地一拳打死你阿

啲肌肉好突

派左膠

訂咗隻轟雷十式入坑

本身砌開軍事模型

咁好彩你係買FA唔係FAG

FAG黎

FAG原本FA個名一樣,可能佢搞錯左

邊個話女女唔可 人用軍模方式去上色

其實皮膚係咪直接噴主色就得？

油兵仔打陰影手法應該唔適合少女皮膚顏色

裝甲方面可能會有少少軍模風格

想問下遲d係唔係出勇者王版既FAG
想入手

會出但係有排
饑餓行銷

搵緊呢隻邊到有得買

阿媽爽度有

其實幾條女個面形係唔係一樣？

魔鳥、白兔、最新果隻有少少唔同 但係都互換到

上面張圖個類模型仲有送多幾塊面

八月

上面講勇者王係咪講緊呢堆part？

硬係覺得叉電君個樣好猥褻

充電君之刑本身已經係

this one

Fuck
而家霸界王小說仲出緊你同我搞女裝GGG

呢隻系列叫咩名

Gigantic Arms

係鬼 ,送眼嘅水貼咋
PS:同樣諗法,中左伏

買左轟雷個隻運緊

自己翻模

屌 想買
不過都係買左其他FAG再諗諗

七月隻白魔鳥抵玩

我見都係唔過5舊水
可以入
我諗至少抵玩過我隻黑蝕龍姬

黑蝕龍姬係那隻可變型figure？
咁計FAG抵玩好多

黑蝕龍姬睇圖就正 見到實物之後就不了
btw隻白魔鳥係amiami訂左

下個月去東京
去壽屋專門鋪買買買

我而家仲諗緊訂唔訂好
本身唔識砌模型
但又好想買

小心買到塞唔落行李喼
唔係既話買完都唔知點算

今日去左貓店行，一堆透明版MSG武器同埋騎乘裝甲
然後再行過幾條街見到壽屋黏土轟雷，連MSG都可以用，真係捉緊大盤棋

先行

巴打你係無砌過模型定係唔識打磨上色
其實素組已經好靚
不過如果係無砌過就要小心d
壽屋無Bandai咁好砌

有砌過Bandai既模型
但係砌Bandai都砌到我成隻狗咁
唔敢想像砌壽屋會點

唔會差得過喇叭Italeri嗰啲呱

我素組完隻轟雷法國要補色既地方都幾多
唔敢開第二隻砌住

認真砌嘥錢嘥時間蹝心機 雖然砌好好開心
但係都係素組算

武希子:FA Girls係好難仿製
然而大陸廠已經仿製左...

強國廠山寨廠根本黐線
上年定前年有個節目，影佢地聖衣神話已經去到像真七八成的地步

日資大陸廠
俾人知哂啲技術

今集各種吐糟
技術班要有多拚才砌到那超大型FA裝備

宣傳上面隻大機甲

但係係魔改出黎姐
隻騎乘裝甲一早已經賣緊

今集好有教育意義

專登整訓白兔
由得魔鳥屈轟雷機

其實有冇巴打成功做出轟雷膊頭同埋面曬紅效果？

轟雷膊頭？

參照動畫

you mean無甲?

買隻素體換隻手上去

狗屋廣告雜誌

其實佢咁慢 有呢套都係會輸

成套裝甲換囉 反正重點都只係素體

撞埋去得啦

屌 電磁炮

仲有 XX科學力世界第一

同埋響陽子本人面前てへぺろ
呢套野根本公式病氣

黑肉

9千幾円

買設定集送模型

對我黎講係買模型送設定集

呢隻唔多掂啵

正式開工砌 淨係噴左綠色同黑色

送到了

咩撚野嚟

有日本仔整咗

rice

其實係gp03D嚟
好似樣

騎乘裝甲

米撚

原來獵刃動畫版同模型原版個屬性差咁遠

ys 砌砌下唔對路 完全無左⑨feel

動畫版好似要買bd送

下圖隻係bd送?
我幾鍾意下圖

yes ar
原版有啲氣質
動畫版好cute cute

下圖黑黑地肉啵博士

其實最簡單係自己噴對黑絲同噴黑對翼

噴好簡單姐

白兔FA原設係主角機嚟
好似gundam咁既存在
係FAG度變咗(扮)智障

魔鷲咁多隻款原設又係咩

白兔對手機，有出過ova 係FA版兩隻對打

最初個setting，from 2015年原設嘅同人誌

原來有ova

睇完第1集突然覺得baselard好有型

所以魔鳥打轟雷嗰陣 白兔要訓覺

就係知原設有咁多隻款,以為佢先係主角機

原來有呢啲neta

轟雷其實幾路人feel
似艦女人吹雪

有原因架

我覺得白兔最得人鐘意

都有可能純粹係我FF

呢隻好似就係隨書送果隻

尋日落奇趣入埋スティ子同アーキテクト
差孖女就齊主角

邊間？
黃埔見過有腹黑粉

就係特登入黃埔買

黃埔奇趣唔知點解好多fag

之前我入黃埔奇趣見到有人仆低流血call埋白車

呢隻都幾靚仔

荃灣奇趣好齊

好似除咗雷姆全部都有

我喺之前行好少

買咗隻傲嬌

又有新一集了

OP轉咗一部份做2D

FAG原來係一套靈異故仔黎...

高汁作畫

拉姆雷姆

油白佢 第四卷又大賣

想買但係我唔鍾意條裙
搞到隻腳d可動性

舊op vs 新op

source：

其實係呢隻？

好可愛呀
希望香港有得買

今集變左鬧鬼

唔係
成隻唔同

BTW今集要去朝聖好容易

應該唔係好難姐，一路都影左大商場

BTW女主原來係富二代真係震驚

今集個好似係昭和記念公園？

砌好第一隻

用田水噴

轟雷改

咩號碼

到事含涙買bd

迷彩色係XF-72/73 一部份黑色用MIG啞黑 機械部分用Rubber Black
其他部份未做 跟住說明書 溝郡氏+Gaia

thx 巴打
隻色同原本隻好似

大家都係仿照自衛隊迷彩色

2d op好撚靚
我感受到壽屋既誠意

正

【立川本店】TVアニメ「フレームアームズ・ガール」エンディングテーマ発売記念イベント開催

呢個系列垃圾到
d手手腳腳勁易甩
淨係用個球型關節連住就算
扭兩下就甩出嚟
顏色又出晒界咁

有冇人想用FAG做量產轟雷？(不同髮形）

等睇下一集 (應該係幻想或者夢境) FAG變成真人

武裝神姬

神姬毒撚主角個鼻
FAG JK主角

不如整女主做FAG

遲早實會

ao 係今季最正既女主

但配音的是個女神經

萌上左materia老師

強行賣福利

真人版史蒂子

同學全部都係FAG 個形

愈黎愈高汁

個奶假架!

屈機OP

整出來比人j

套野點解咁好睇
アーキテクト
睇完今集覺得
其實成個故都係日笠冇朋友幻想出黎

鄰家女孩味

太太起碼仲有武希子可以搞姬
問題係點解會有廠整FAG出黎

乜野事

BS11にて『フレームアームズ・ガール』第9話のご視聴、誠にありがとうございました！今週は6月2日(金)AT-Xにて21:30～／ニコニコ生放送にて22:00～第9話を放送します！ #FAガール

ao

咁重商業味既動畫竟然咁好睇

😌😌😌?

【お知らせ】
『フレームアームズ・ガール』×多摩都市モノレールコラボ企画✨第9話でFAガールたちがあおと同じ人間サイズになってお出掛けした場所にパネルが登場します！6/1(木)～6月30日(金)の期間、多摩動物公園駅にて等身大パネルのほか場面写等の展示も行います。 #FAガール

好痴線

斯巴達也剪

乜料

痴撚線

ON9

九唔搭八

用完溝死女

原圖

FAG應該一定出鉗啦

一早有

未見過有得賣

個鉗無特別
淨係個包裝有轟雷係到

?

？

可惜冇武希子泳裝
上一集隻公仔好慘, 俾日笠埋返入土

靈異故仔黎...
又有識飛既模形鉗,又有鬼魂,又成班人發埋同一個夢

巴打你都係個group到喎

港台FB谷

搵搵下搵到了

【お知らせ】「コトブキニッパー」再入荷決定！限定先行販売も！！

果然

其實個鉗本身已經好賣得

新人
自貼留名

上個禮拜買咗隻白兔
而家先砌完素體 壽屋啲件好難搞

同Bandai比就係
同軍事模型相比好容易啦

算唔算係刷官方鞋

夠鐘睇新一集了

前半是飲食番組，後半 大鷲完全是戰爭狂

另外翻了一下FA系列的模型原來也有完整世界觀設定 那為甚麼不動畫化

不及FAG好搵

當初轟雷出嗰時一下賣斷

仲有轟雷版

黑色個部分開左做Gigantic Arms 05同06

想買，機械人mode好型，電單車又正

轟雷版amiami冇特價
9000幾yen
黑色版兩隻加埋/白色版6000幾

最弊冇錢呢，今個月已經買咗3盒模型，仲有一盒月底到

樓上隻野11月先出

係啵

訂轟雷個隻算
如果有紅迅雷應該會訂黑色個隻

黑色嗰隻都係襯黑迅雷多啲

你話如果成套野啲FAG都係1比1真人好似上集咁,成套野會好睇好多

ao屋企要變豪宅

土地問題

咁佢棟野咁大,一人一個單位囉 大家左鄰右里唔好咩

去邊到打
拆樓

1:1
ao準備砌到仆街

武希子就變軍火佬

武希子變wars game發燒友
女主砌野果陣可以同使用者一齊 二人一組咁砌 一路砌一路洗汗 一路搞百合
對戰可以去啲咩虛擬空間之類
所有野合理晒

到時吸塵機要變車

好似今集咁 打邊爐 你話如果係個個一齊食 食到大汗泵細汗 件衫濕晒 透晒底咁不知幾正

轉K島

10/1 轟雷 秋葉原展示中

10比1

amazon終於有得訂畫集

【商品情報】
6月28日(水)発売「フレームアームズ・ガール ミュージック・アルバム～マテリア姉妹、フレズヴェルク～」のジャケット画像が公開されました！

【商品情報】
こちらも初解禁！7月5日(水)発売「フレームアームズ・ガール ミュージック・アルバム～アーキテクト、迅雷～」のジャケット画像が公開されました！ミュージックアルバムの連続リリースをお楽しみに

CP

三個S

今日嗰集

白魔鷲

聽講賣完福利之後又超展開，一陣睇

有冇巴打知邊到有バーゼBB現貨賣，好似間間都冇咁
Btw間間都賣剩腹黑姊妹

油麻地最前綫有

Thx ching

d作畫好高質

直追PA WORKS

比人玩壞左

啲戰鬥開場白咁鳩原來係參考女主啲詩集

下集完
唔知點解覺得無想像中咁差

等睇一年後變神作

當日常番睇幾好睇

勉強有條主線劇情
叫做好過神姬少少

嘩白魔鷲啲雷射鍍膜

無訂到

訂左,睇圖都幾多色要補

其實一切都係ao自閉症幻想出黎

d藍parts噴晒metallic blue？

現時點訂左

如果冇貼紙貼,素組都幾慘

素組黎

其實我諗住係紙箱戰機咁
不過獸屋應該唔會自黑做黑企業掛

現時點果間係出貨之前都仲有得訂

二樓搵下,好似得1間有

利申:上網訂

二樓有間細細間
出面貼滿壽屋啲予訂紙

嘩屌.溫泉果part正到大爆射呀
點解安姬蒂特對波咁撚大

可以叉埋電

我幾時可以帶埋電話沖涼+叉電

瞬間升天

本身都唔覺
因為平時安姬蒂特平板咁
一變畫風,點解咁正

5volt 1A
電我唔死嘅

之前發夢變咗人類果陣已經好大波，
反而估唔到轟雷都有波

得兔仔無波

今集
神作
下星期就完啦 唔捨得
快D入機戰啦

巴澤小朋友黎

成集都係睇住轟雷個屎忽
你話如果長期都用哩隻畫風真係正好撚多

下一集結局啦

訂了
唔該哂

我諗佢收到好多訂單
我同班朋友都有三四隻

訂左thx
呢套廣告真係好成功

歡迎收看壽屋廣告雜誌

如果bd版會用哩個畫風就正

反正佢賺賺埋埋咁多毒撚模型錢

Konami真on9

12集預告圖

Match

高汁

好似白雀正常番？

眼神

出左新一集,推返上黎先

真係好神奇呢套動畫...

神作

竟然連結局都唔爛

好睇過鐡血已經足夠
bd已訂

好低要求

神作 竟然比佢賣埋cd

神級廣告

源內轟雷 求婚台詞

搵岩地方燒經費
不愧係廣告動畫

結果白魔鷲出得多過原色

原色戲份極少

明明漫畫一開始就出

打兩次+吹陣水 就無再出現了

又多隻異色版同黃金轟雷可以出

唔洗考慮戰鬥畫面 最緊要畫靚張圖 賣廣告

臨尾都要賣廣告

現實d諗, ao聖誕節一個人係屋企玩玩具

後半以為睇錯動畫
整體無期望底下又幾好睇，就是嫌打戲因為全3D搞到一般般 隔黎Berserk又係咁

獸屋有錢唔該正正經經出套Frame Arms動畫

痴線
佢遇到武希子 曬下命就返屋企
證明唔係無得揀 係自己選擇係屋企玩玩具

毒撚又贏

官方mmd

聖誕節梗係留係屋企陪女

yes 唔陪老婆算咩男人

明明係百合

sorlly lo

講真我都係想正正經經出FA動畫
明明有咁多靚機可以用

賣唔出架啦 索斯已經係辦

正正經經出 好唔好賣就好難講
但係劇本/其他要素行錯一步就已經

都係出女女本少利大

出fa同fag連動就立即大賣

呢個真
女女要素不可少

女駕駛員

一於FAG搬返去做機師

Good idea

神作
賣埋歌
FA GIRL真有趣
有埋伏線出二期
但GBF又係一期好睇 二期

Keep住鳩下鳩下就世界第一

FAG要出二期都唔需要伏線啦

咪係

好似今季bd銷量淨係低過GBF

唔係掛

買模型送bd
超值

素體兔

Innocentia果然都係要露一露面

FA啲設定都幾詳盡下

狗屋marketing 好成功😂

但係居然係FAG動畫先

幾想睇FA動畫

會唔會掉返轉到
FAG帶返FA出動畫

係就好 ,啱啱查下先法國啲正式bd銷量都未出
依家計累積PT都唔算好大賣
不過啲模型都好賣得下

不過照道理 一係出FA 一係唔好搞
如果佢出FAG2可能反而做爛返

話晒搞咗10年

咁鬼日常好難會爛喎

太多日常番喇
接受左機娘設定第二季好難好收過上季

其實呢隻野咩名堂

立川市既落選吉祥物

呆毛

反而覺得有ova嘅可能性好大

呢隻野咁過癮都落選

原型係土當歸

....

仲以為係蘿白

我都以為係蘿白/芽菜

唔怪得落選

會出第二季嘅一定會

有無巴打睇完動畫入咗模型
砌好share下

我個啲太垃圾廢事貼

隻貓耳買完返黎成個禮拜都未開工

我砌完隻FA魔鷲,之後唔敢開FAG個隻

魔鷲淨係素組已經好正

官方問卷,好似係

偷人偷返黎既圖

依家想買返TV版既白刃,bd已經斷左訂

呢隻根本超多人搶

之前普通版都賣到斷市
可以去福利睇下，而家佢同模型倉打緊減價戰
壽屋版轟雷$250

壽屋版轟雷最唔受歡迎

係
即使係咁，福利本身都標緊$500

未播動畫個陣福利買300幾蚊

條裙

有無巴打知邊度開咗訂

amiami訂左

amiami會送香港？

2d糕泥好正

會呀

出呢D LOOK仲好啦

賣公仔衫

網購如果缺件要點做?自己搵返壽屋?

係源內轟雷
人妻

Thx巴打

所以出Smart doll

獻醜

Stylet正

重傲嬌

隻白魔鷲係咪未有消息?

壽屋寫7月6

咦 sor記錯, 唔知做乜凝住6月底有

最初真係話六月底架

唔講手功 至少好有創意

手功都幾好啦

諗住睇下動漫節幾號開始結果見到張咁既野

上年有去但係完全見唔到 如果唔係早一年入坑了

獸屋有擺好耐架喇喎

不嬲無去動漫節
係上年為左買PS4先去

為咗獸屋先去
否則動漫節真係

想入限定野應該去c3
其實壽屋模型在會場價大部分都唔平，又唔係特別齊，係有素組望下

獸屋有擺c3?

係喎 見到了

有限家版買下囉
但好貴

福__有得賣扭Fag蛋
有冇巴打去咗知道賣幾多錢?

今日旺角見到有鋪FAG都齊

邊間
價錢如何

亞洲

KT模谷大量白魔雀現貨
我旺角現時點訂仲未有

you are not alone

[size=1]不過都好 咁啱無錢[/size=1]

今日到咗

到貨啦
去到又忍唔住訂野

X2

屌 食風

自己訂琴日到左

街價平過訂

白魔鷲已到手

ssp都有現貨

個post少咗人

等緊隻白刃fa同佢啲配件到

哩個唔係fag嚟
係佢個姊妹作 女神裝置 megami device

我知道 但係佢獨立開唔到post

呢個post係咪應該轉去玩具台

本來就係玩具廣告

新呢2隻好靚

風格成熟好多

有冇得加對狐狸耳上去

今日行現時點見到有充電君賣了

第6彈對波好唔自然
而且成形色咁複雜
素組幾肯定會核突過白鷲

愈買愈多,除左頭幾隻,冇隻砌過

白鷲砌完素體同把鐮刀就冇郁過
魔鷲副甲砌過一次就煩+根本唔會cast on

玩緊白鷲飛車MODE
好撚多件

唔知信和有無frame arms girl扭蛋賣

轟雷スマートドール今週予約開始。9月末順次発送。 #FAガール

69000yen

『フレームアームズ・ガール』初の単独イベント
「フレームアームズ・ガール LIVE SHOW！ 若葉女子高文化祭〜Autumn〜」イベントビジュアルを公開しました！
さらにチケットの二次先行受付が9月8日(金)〜開始となります！
【イベント概要】
「フレームアームズ・ガール LIVE SHOW！ 若葉女子高文化祭〜Autumn〜」
出演：日笠陽子/佳穂成美/綾瀬有/山崎エリイ/樺山ミナミ/山村響/阿部里果 予定
期日：10月15日(日)
会場：ニッショーホール
公演時間：開場13：00／開演14：00
料金：6000円 （税込み）
座席形態：全席指定
受付URL：

白鷲到今日都未砌完
已經放棄全噴
淨係補色算了

我覺得噴消光已經好夠

紅スティ子
今次懶到配件都一樣

有茅成品可以分享下
仲未夠膽開黎砌

買左hexa gear之後想入fag坑
噴補土同油係咪要砌之前就噴？
砌左要拆好驚爛

召喚會然賣老母

噴筆定噴罐？

用全水性

新手應該罐加手油番d黃色

想成版噴，就唔好噴咁厚，好難入榫
同要小心砌，fag上咗油性油會脆咗
砌錯9成爛

新手建議用番水性油上
滲埋線噴番消光罐就ok
hobby油好難用筆上同有筆痕

榫位遮左佢唔噴可行嗎？
即係依家噴1000底>手油水性油補色>滲線>消光？

水性油係咪av油/雙星？
感謝巴打指教

想成隻上色就
打底》mr.hobby罐面色》手油水性油（個人推薦av油）》滲線》消光

1000底只係水畢地嚟，
用嚟易啲上色
唔可以當面色
另外雙星唔係水性油，會爆膠

上咗色後，啲榫位難入嘅話
就用筆刀輕輕刮走榫位嘅油
唔好夾硬嚟，好易斷

底油可以直接用水性AV/MIG POLYURETHANE, 接近油性硬

my hobby噴罐係咪即係mr color spray?

係

噴罐喎

係啊sorry
好少用噴罐，唔記得叫咩名

唔緊要，依家砌緊隻hexa gear, 諗住淨係用電鍍筆油番d螺絲同炮管噴消光就算
跟住就認真砌白鷲

想入坑都係入番套噴筆抵玩啲、靚啲

白鷲bb

我白鷲魔鷲都未開工

其實我都係做咗身體未完成裝甲

無地方抽油呀

我都無用抽油機
用無味嘅gaia 天拿水開油就少味好多

20018發售

魔鷲個個係新配件?

睇清楚張圖

打錯字,定係玩野

你望真啲先啦

你睇下間公司係咪壽屋

病左 睇唔清 梳

詐騙

咁細隻油埋仲驚

佢宣傳係咁樣喎

即係一向冇

實物塊面崩晒喎，色又差，好似大陸嘢咁

都冇 何來崩

講緊成個面嘅造形喎

大量製造

笑死

今日去左皆旺兩間都無噴罐

皆旺無油賣，去旁邊嘅千里達/ 旺電嗰邊嘅rx88 / 星際嘅YM studio 到睇下

已經接受預訂

大隻佬

呢隻真係怪怪地
利申：買

換換口味

有無日文巴打解一解下

大意係
因為社長一句「就算動畫爆死都只係嘔返FAG模型賺到既利潤」而製作既動畫
因為想自己話事，唔用製作委員會，而係100%自己公司錢製作

果然一心諗住賺錢係唔會有好野

串緊kadokawa同konami